有冇人會成日覺得自己好尷尬

講嘢又係
行街買嘢都係
一俾人望住就覺得好尷尬
其實呢個po都好尷尬

我都係

邊個比負皮

成日好不安，好想擺脫依種感覺

次次講親野都好驚比人笑

加一 尷尬到fd望住我同sales講嘢/問路都聞到陣尷尬味

講到毒撚好似得罪人咁

我

+1 講完嘅時候硬係覺得有啲怪咁

自我意識過剩

而家好多人都係咁

會!
面皮比超薄更薄

要成日同自己講唔好咁在意其他人 做翻自己
但最後都係控制唔到

尷尬癌

岩岩返工要打比客傾野，尷尬到仆街
上司叫我即刻打唯有頂硬上

不如大家分享做過最尷尬嘅事